# Translation of Network Plugins in Chinese (Taiwan)
# This file is distributed under the same license as the Network Plugins package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2010-11-21 09:43:22+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/0.1\n"
"Project-Id-Version: Network Plugins\n"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:437
msgid "Add"
msgstr "加"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:55
msgid "Domains"
msgstr "域名"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:270
msgid "If you use round robin DNS or another load balancing technique with more than one IP, enter each address, separating them by commas."
msgstr "如果使用循環 DNS或其他負載平衡技術與多個 IP，輸入每個地址，用逗號分開它們。"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:269
msgid "As a super admin on this network you can set the IP address users need to point their DNS A records at <em>or</em> the domain to point CNAME record at. If you don't know what the IP address is, ping this blog to get it."
msgstr "作為一個超級管理員對這個網絡，可以設置IP地址的用戶需要一點在他們的DNS A記錄<em>或</em> CNAME記錄指向的域名在。如果你不知道的IP地址，ping該博客得到它。"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:266
msgid "Domain Mapping Configuration"
msgstr "域映射配置"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:225
msgid "Del"
msgstr "德爾"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:220
msgid "No"
msgstr "沒有"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:220
msgid "Yes"
msgstr "是的"

#: mu-plugins/typekit-fonts.php:30
msgid "Using Typekit - The Basics"
msgstr "使用Typekit - 基礎知識"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:217
#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:403
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:217
#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:223
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:210
#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:295
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:206
#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:217
#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:403
msgid "Primary"
msgstr "初級"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:205
#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:217
#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:403
msgid "Domain"
msgstr "域名"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:204
#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:217
msgid "Site ID"
msgstr "站點 ID"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:194
msgid "New Domain"
msgstr "新域"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:192
msgid "Edit Domain"
msgstr "修改域名"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:183
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:181
msgid "Domain:"
msgstr "域名："

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:177
msgid "Search Domains"
msgstr "搜索域名"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:167
msgid "Searching for %s"
msgstr "％s的搜索"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:163
msgid "Domain Deleted"
msgstr "域名刪除"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:157
msgid "Domain Updated"
msgstr "域名更新"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:154
msgid "Domain Add"
msgstr "域名地址"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:144
msgid "Domain not found"
msgstr "沒有發現域"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:135
msgid "Domain Mapping: Domains"
msgstr "域映射：域名"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:114
msgid "Domain mapping database table created."
msgstr "域映射數據庫表創建。"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:129
#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:241
msgid "<strong>Warning!</strong> This plugin will only work if WordPress is installed in the root directory of your webserver. It is currently installed in &#8217;%s&#8217;."
msgstr "<strong>警告！</strong>這個插件將只工作如果WordPress是安裝在根目錄下你的網絡服務器。它目前安裝在&#39;％s&#39;的。"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:76
msgid "Domain deleted."
msgstr "域名刪除。"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:73
msgid "New primary domain."
msgstr "新的主域名。"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:70
msgid "New domain already exists."
msgstr "新域已存在。"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:295
msgid "To Disable all search engines from browsing your site, see the"
msgstr "禁用所有的搜索引擎，瀏覽自己的網站，看到"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:45
msgid "The domain mapping plugin only works if the site is installed in /. This is a limitation of how virtual servers work and is very difficult to work around."
msgstr "該域名映射插件只有當網站是安裝在/。這是一個限制虛擬服務器的工作如何，是很難解決。"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:34
msgid "You must <a href=\"%1$s\">create a network</a> for it to work."
msgstr "你必須<a href=\"%1$s\">創建一個網絡</a>為它工作。"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:34
msgid "Domain Mapping Disabled."
msgstr "域映射禁用。"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:67
msgid "New domain added."
msgstr "新域說。"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:271
msgid "Server IP Address: "
msgstr "服務器 IP地址："

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:275
msgid "If you prefer the use of a CNAME record, you can set the domain here. This domain must be configured with an A record or ANAME pointing at an IP address. Visitors may experience problems if it is a CNAME of another domain."
msgstr "如果你喜歡使用一個 CNAME記錄，您可以在這裡設置的域名。這個域必須配置一個或名字OnIy a handfuI A記錄指向一個 IP地址。遊客可能會遇到問題如果它是一個 CNAME另一個域。"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:276
msgid "NOTE, this voids the use of any IP address set above"
msgstr "注意，這個空洞的使用上面設置任何IP地址"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:277
msgid "Server CNAME domain: "
msgstr "服務器的CNAME域名："

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:279
msgid "The information you enter here will be shown to your users so they can configure their DNS correctly. It is for informational purposes only"
msgstr "您在此處輸入的信息將顯示給用戶，使他們能夠正確地配置他們的DNS。這是僅供參考"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:281
msgid "Domain Options"
msgstr "域選項"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:284
msgid "Remote Login"
msgstr "遠程登錄"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:287
msgid "Permanent redirect (better for your blogger's pagerank)"
msgstr "永久重定向（最好為你的博客的PageRank）"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:290
msgid "User domain mapping page"
msgstr "用戶域映射頁"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:293
msgid "Redirect administration pages to site's original domain (remote login disabled if redirect disabled)"
msgstr "管理頁面重定向到網站的原域名（遠程登錄禁用，如果禁用重定向）"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:337
msgid "You must enter a domain"
msgstr "您必須輸入一個域名"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:356
msgid "Please copy sunrise.php to %s/wp-content/sunrise.php and ensure the SUNRISE definition is in %swp-config.php"
msgstr "請複製 sunrise.php到％s /可濕性粉劑內容 / sunrise.php，確保晨暉 SWP的定義是在％- config.php文件"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:358
#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:368
#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:391
msgid "This plugin has not been configured correctly yet."
msgstr "此插件還沒有被正確配置。"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:366
msgid "Please uncomment the line <em>define( 'SUNRISE', 'on' );</em> or add it to your %swp-config.php"
msgstr "請取消註釋行<em>定義（&#39;日升&#39;，&#39;對&#39;），</em>或將它添加到你的％SWP的- config.php文件"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:51
#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:54
#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:385
msgid "Domain Mapping"
msgstr "域映射"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:389
msgid "Please set the IP address or CNAME of your server in the <a href='wpmu-admin.php?page=dm_admin_page'>site admin page</a>."
msgstr "請設定的IP地址或CNAME您的服務器在<a href='wpmu-admin.php?page=dm_admin_page'>網站管理頁面</a> 。"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:402
msgid "Active domains on this blog"
msgstr "活躍在這個領域的博客"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:426
msgid "Set Primary Domain"
msgstr "設置主域名"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:429
msgid "* The primary domain cannot be deleted."
msgstr "*主域不能被刪除。"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:431
msgid "Add new domain"
msgstr "添加新域名"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:436
msgid "Primary domain for this blog"
msgstr "主域這個博客"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:442
msgid "If you want to redirect a domain you will need to add a DNS \"CNAME\" record pointing to the following domain name for this server: <strong>%s</strong>"
msgstr "如果您想重定向一個域名你將需要添加一個DNS的“CNAME”記錄指向下面這個域名服務器<strong>：％s的</strong>"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:443
msgid "Google have published <a href=\"http://www.google.com/support/blogger/bin/answer.py?hl=en&answer=58317\" target=\"_blank\">instructions</a> for creating CNAME records on various hosting platforms such as GoDaddy and others."
msgstr "谷歌已發布<a href=\"http://www.google.com/support/blogger/bin/answer.py?hl=en&answer=58317\" target=\"_blank\">指示</a>創建CNAME記錄各種主機平台，如GoDaddy和他人。"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:445
msgid "If your domain name includes a hostname like \"www\", \"blog\" or some other prefix before the actual domain name you will need to add a CNAME for that hostname in your DNS pointing at this blog URL."
msgstr "如果您的域名包含一個主機名，如“萬維網”，“博客”或其他字頭的實際域名之前你需要添加一個 CNAME該主機名在您的DNS指向這個博客網址。"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:448
msgid "If you want to redirect a domain you will need to add DNS \"A\" records pointing at the IP addresses of this server: <strong>%s</strong>"
msgstr "如果您想重定向一個域名你將需要添加的DNS“A”記錄指向的IP地址，該服務器<strong>：％s的</strong>"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:450
msgid "If you want to redirect a domain you will need to add a DNS \"A\" record pointing at the IP address of this server: <strong>%s</strong>"
msgstr "如果您想重定向一個域名你將需要添加一個DNS“A”記錄的IP地址指向本服務器<strong>：％s的</strong>"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:667
msgid "Incorrect or out of date login key"
msgstr "不正確或過時的關鍵登錄"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:670
msgid "Unknown login key"
msgstr "未知登錄關鍵"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:680
msgid "Unknown logout key"
msgstr "未知註銷關鍵"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:711
msgid "Mapping"
msgstr "製圖"

#: plugins/safecss/safecss.php:352
msgid "Welcome to Custom CSS!"
msgstr "歡迎自定義 CSS！"

#: plugins/safecss/safecss.php:354
msgid "If you are familiar with CSS or you have a stylesheet ready to paste, you may delete these comments and get started."
msgstr "如果你是熟悉的CSS樣式表或你有準備粘貼，你可能會刪除這些意見和開始。"

#: plugins/safecss/safecss.php:356
msgid "CSS (Cascading Style Sheets) is a kind of code that tells the browser how to render a web page. Here's an example:"
msgstr "的CSS（層疊樣式表）是一種代碼，告訴瀏覽器如何渲染網頁。下面是一個例子："

#: plugins/safecss/safecss.php:360
msgid "That line basically means \"give images a red border one pixel thick.\""
msgstr "該行基本上是指“給圖像的一個像素的紅色邊框厚。”"

#: plugins/safecss/safecss.php:362
msgid "CSS is not very hard to learn. If you already know a little HTML it will be fun to move things around on the web page by changing your stylesheet. There are many free references to help you get started. You can find helpful links, starter stylesheets and knowledgable people in the forum"
msgstr "CSS是不是很努力地學習。如果你已經知道一些有趣的網頁將圍繞移動的東西在網頁上，通過改變你的樣式表。有許多免費的參考資料，以幫助您開始使用。你可以找到有用的鏈接，起動機樣式表和見地的人在論壇"

#: plugins/safecss/safecss.php:365
msgid "We hope you enjoy developing your custom CSS. Here are a few things to keep in mind"
msgstr "我們希望您享受您的自定義 CSS開發。這裡有幾件事情要記住"

#: plugins/safecss/safecss.php:367
msgid "You can not edit the stylesheets of your theme. Your stylesheet will be loaded after the theme stylesheets, which means that your rules can take precedence and override the theme CSS rules. The Sandbox theme is recommended for those who would prefer to start from scratch."
msgstr "你不能編輯你的主題的樣式表。您的樣式將被加載後的主題樣式，這意味著你的規則可以優先主題和重寫 CSS規則。測試區的主題是建議那些誰寧願從頭開始。"

#: plugins/safecss/safecss.php:369
msgid "CSS comments will be stripped from your stylesheet."
msgstr "CSS的意見將被去除從您的樣式表。"

#: plugins/safecss/safecss.php:371
msgid "This is a comment. Comments begin with /* and end with */"
msgstr "這是一條評論。註釋開始於 / *和結束 * /"

#: plugins/safecss/safecss.php:374
msgid ""
"Things we strip out include:\n"
" * HTML code\n"
" * @import rules\n"
" * expressions\n"
" * invalid and unsafe code\n"
" * URLs not using the http: protocol"
msgstr "事情我們去掉包括：* HTML代碼* @ *進口規則表達式*無效的和不安全的代碼*網址不使用http:protocol"

#: plugins/safecss/safecss.php:381
msgid ""
"Things we encourage include:\n"
" * @media blocks!\n"
" * sharing your CSS!\n"
" * testing in several browsers!\n"
" * helping others in the forum!"
msgstr "事情我們鼓勵包括：* @媒體塊！*分享你的CSS！*測試在幾個瀏覽器！*幫助別人的論壇！"

#: plugins/safecss/safecss.php:476
msgid "Preview: changes must be saved or they will be lost"
msgstr "預覽：一定要改變保存或他們將會丟失"

#: plugins/safecss/safecss.php:502
msgid "Edit CSS"
msgstr "編輯的CSS"

#: plugins/safecss/safecss.php:635
msgid "Stylesheet saved."
msgstr "樣式表保存。"

#: plugins/safecss/safecss.php:646
msgid "CSS Stylesheet Editor"
msgstr "CSS樣式編輯器"

#: plugins/safecss/safecss.php:651
msgid "For help with this plugin, please see WordPress.com help page <a href=\"http://support.wordpress.com/editing-css/\">CSS documentation</a> or you may ask a question in the <a href=\"http://wordpress.org/support/forum/themes-and-templates\">Themes and Templates</a> forum."
msgstr "為了幫助這個插件，請參閱WordPress.com幫助頁<a href=\"http://support.wordpress.com/editing-css/\">的CSS文檔</a> ，或者您可能會問一個問題，在<a href=\"http://wordpress.org/support/forum/themes-and-templates\">主題和模板</a>論壇。"

#: plugins/safecss/safecss.php:652
msgid "For help with CSS it&rsquo;s self, try <a href=\"http://www.w3schools.com/css/default.asp\">W3Schools</a>, <a href=\"http://alistapart.com/\">A List Apart</a>."
msgstr "如需幫助它利用CSS的自我，嘗試<a href=\"http://www.w3schools.com/css/default.asp\">W3Schools</a> ， <a href=\"http://alistapart.com/\">除了一個名單</a> 。"

#: plugins/safecss/safecss.php:654
msgid "Do you want to make changes to your current theme's stylesheet, or do you want to start from scratch?"
msgstr "你想改變你的當前主題的樣式，還是你要從頭開始？"

#: plugins/safecss/safecss.php:655
msgid "Add this to the %s theme's CSS stylesheet (<a href=\"%s\">view original stylesheet</a>)"
msgstr "添加到％s的這個主題的CSS樣式表（ <a href=\"%s\">查看原始樣式表</a> ）"

#: plugins/safecss/safecss.php:656
msgid "Start from scratch and just use this "
msgstr "從頭開始，只用這個"

#: plugins/safecss/safecss.php:659
msgid "If you change the width of your main content column, make sure your media files fit. Enter the maximum width for media files in your new CSS below."
msgstr "如果你改變了你的主要內容寬度列，確保適合你的媒體文件。輸入最大寬度為媒體文件在您新的CSS如下。"

#: plugins/safecss/safecss.php:660
msgid "Limit width to"
msgstr "極限寬度"

#: plugins/safecss/safecss.php:661
msgid "pixels for videos, full size images, and other shortcodes. (<a href=\"%s\">more info</a>)"
msgstr "像素的視頻，全尺寸的圖像，以及其他簡碼。 （ <a href=\"%s\">更多信息</a> ）"

#: plugins/safecss/safecss.php:666
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: plugins/safecss/safecss.php:668
msgid "Save Stylesheet &raquo;"
msgstr "保存樣式表»"

#: plugins/safecss/safecss.php:688
msgid "CSS Revisions"
msgstr "CSS的修改"

#: mu-plugins/category-excluder.php:20 mu-plugins/category-excluder.php:26
#: mu-plugins/category-excluder.php:93
msgid "Category Excluder"
msgstr "分類的排除"

#: mu-plugins/category-excluder.php:26
msgid "On this screen you may disable any category from displaying on your main page, feeds, and/or archives. If a post is in more then one category, it will be excluded if it&rsquo;s in any exclued category."
msgstr "在此屏幕上，您可能會禁用任何類別從您的主頁上顯示，飼料，和/或檔案。如果一個職位是在一個以上的類別，將被排除在外，如果是在任何exclued類別。"

#: mu-plugins/category-excluder.php:50
msgid "Excludes successfully updated"
msgstr "不包括已成功更新"

#: mu-plugins/category-excluder.php:95
msgid "This page will allow you to exclude or disable individual categories from displaying on the main page, in your feed, and/or in your archives."
msgstr "此網頁會允許你排除或禁用個別類別的主網頁上顯示，在你的飼料，和/或在您的檔案。"

#: mu-plugins/category-excluder.php:100
msgid "Category"
msgstr "類別"

#: mu-plugins/category-excluder.php:101
msgid "Exclude from Main Page?"
msgstr "排除從主頁？"

#: mu-plugins/category-excluder.php:102
msgid "Exclude from Feeds?"
msgstr "從飼料中排除？"

#: mu-plugins/category-excluder.php:103
msgid "Exclude from Archives?"
msgstr "排除檔案？"

#: mu-plugins/category-excluder.php:124
msgid "Note: If a post is in more the one category, it will be excluded if it matches <strong>any</strong> of the excluded categories."
msgstr "注：如果一個職位是在更多的一類，它會被排除在外，如果它匹配<strong>任何</strong>排除類別。"

#: mu-plugins/category-excluder.php:126 mu-plugins/webmaster-tools.php:320
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: mu-plugins/feedburner.php:20
msgid "Feedburner Service"
msgstr "Feedburner的服務"

#: mu-plugins/feedburner.php:21
msgid "Feedburner URL"
msgstr "Feedburner的網址"

#: mu-plugins/feedburner.php:22
msgid "Feedburner Comment URL"
msgstr "Feedburner的評論的網址"

#: mu-plugins/feedburner.php:23
msgid "Append category/tag to URL"
msgstr "追加分類 /標記網址"

#: mu-plugins/feedburner.php:24
msgid "Do not redirect category or tag feeds"
msgstr "不要重定向分類或標籤飼料"

#: mu-plugins/feedburner.php:25
msgid "Do not redirect search result feeds"
msgstr "不要重定向搜索結果供稿"

#: mu-plugins/feedburner.php:34
msgid "<strong>Feedburner</strong> is a free feed management service, providing custom <a href=\"http://en.wikipedia.org/wiki/RSS\" target=\"_blank\">RSS</a> feeds and management tools such as traffic analysis and an optional advertising system."
msgstr "<strong>Feedburner</strong>是一個免費的飼料管理服務，提供定制<a href=\"http://en.wikipedia.org/wiki/RSS\" target=\"_blank\">的RSS</a>提要，管理工具，如流量分析和可選的廣告系統。"

#: mu-plugins/feedburner.php:36
msgid "First go to <a href=\"http://feedburner.com/\" target=\"_blank\" >Feedburner.com</a> and burn your feed. Enter the URL Feedburner created for you. You may optionally redirect your comments feed using the same procedure. To disable redirection, disable the plugin or erase the URLs."
msgstr "先去<a href=\"http://feedburner.com/\" target=\"_blank\" >Feedburner.com</a>和燃燒你的飼料。輸入網址 Feedburner的為您建立。你可以選擇你的意見重定向飼料使用相同的程序。要禁用重定向，禁用或刪除該插件的網址。"

#: mu-plugins/feedburner.php:38
msgid "Once you enter URLs your feeds will be redirected automatically and you do not need to take any further action. Note that your feeds may not appear to redirect to Feedburner until you add a new post."
msgstr "一旦你輸入網址您的資訊將被重定向自動執行，您不需要採取任何進一步行動。請注意您的供稿可能不會出現重定向到Feedburner的，直到你添加一個新的職位。"

#: mu-plugins/typekit-fonts.php:19
msgid "Fonts"
msgstr "字體"

#: mu-plugins/typekit-fonts.php:29
msgid "Typekit&rsquo;s fonts isn&rsquo;t the easist thing to setup. It will require that you know something about the way your page is displayed to the public. See the following resources for a overview of what your trying to do."
msgstr "Typekit的字體是不是最容易的事情設置。這將需要你了解一下你們的方式您的網頁向公眾展示。請參閱以下資源為總觀想什麼你做的事。"

#: mu-plugins/typekit-fonts.php:31
msgid "Using Typekit with WordPress"
msgstr "使用Typekit與 WordPress"

#: mu-plugins/typekit-fonts.php:32
msgid "Finding and Using Selectors"
msgstr "尋找和使用選擇器"

#: mu-plugins/typekit-fonts.php:46 mu-plugins/webmaster-tools.php:189
#: mu-plugins/webmaster-tools.php:199
msgid "You cannot edit this screen."
msgstr "您不能編輯這個畫面。"

#: mu-plugins/typekit-fonts.php:58
msgid "Typekit Fonts"
msgstr "Typekit字體"

#: mu-plugins/typekit-fonts.php:59
msgid "Typekit"
msgstr "Typekit"

#: mu-plugins/typekit-fonts.php:59
msgid "is the easiest way to use real fonts on the web. It&rsquo;s a subscription-based service for linking to high-quality Open Type fonts from some of the worlds best type foundries. Typekit fonts are served from a global network on redundant servers, offering bulletproof service and incredible speed. And it couldn&rsquo;t be easier to use."
msgstr "最簡單的方法是使用真正的字體在網頁上。這是一個基於訂閱的服務連接到高品質的開放式字體由一些世界上最好的類型代工廠。 Typekit字體是從全球的服務網絡冗餘服務器，提供防彈服務和令人難以置信的速度。它不能更容易使用。"

#: mu-plugins/typekit-fonts.php:63
msgid "Your Typekit ID"
msgstr "您Typekit編號"

#: mu-plugins/typekit-fonts.php:64
msgid "You can find your Typekit ID on typekit.com under Kit Editor -> Embed Code."
msgstr "你可以找到你的ID typekit.com Typekit下包編輯器 - &gt;嵌入代碼。"

#: mu-plugins/typekit-fonts.php:67
msgid "Update ID"
msgstr "更新身份證"

#: mu-plugins/typekit-fonts.php:73
msgid "Sign up for Typekit"
msgstr "註冊 Typekit"

#: mu-plugins/typekit-fonts.php:74
msgid "If you don&#8217;t have a Typekit ID yet you can sign up on their site for free and enable it on your site with just a few clicks."
msgstr "如果你沒有一個 Typekit編號，就可以在其網站上註冊免費，使其在您的網站，只需點擊幾下。"

#: mu-plugins/typekit-fonts.php:76
msgid "Sign up in seconds"
msgstr "在幾秒鐘註冊"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:27 mu-plugins/webmaster-tools.php:220
msgid "Webmaster Tools"
msgstr "網站管理員工具"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:42
msgid "Here's how you optain and setup each search engines key's"
msgstr "這裡是你如何optain和設置每次搜索引擎關鍵的"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:43 mu-plugins/webmaster-tools.php:224
#: mu-plugins/webmaster-tools.php:233
msgid "Google Webmaster Tools"
msgstr "谷歌網站管理員工具"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:45
msgid "Log in to "
msgstr "登錄到"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:45
msgid "with your Google account."
msgstr "與您的谷歌帳戶。"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:46
msgid "Enter your blog URL and click <code>Add Site</code>."
msgstr "輸入您的博客網址，然後點擊<code>Add Site</code> 。"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:47
msgid "You will be presented with several verification methods. Choose <code>Meta Tag</code>."
msgstr "你將看到一些驗證方法。選擇<code>Meta Tag</code> 。"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:48 mu-plugins/webmaster-tools.php:61
msgid "Copy the meta tag, which looks something like"
msgstr "複製的元標記，它看起來有點像"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:50 mu-plugins/webmaster-tools.php:63
#: mu-plugins/webmaster-tools.php:77
msgid "Leave the verification page open and go to your blog dashboard."
msgstr "給驗證頁面打開並轉到您的博客主頁。"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:51 mu-plugins/webmaster-tools.php:64
#: mu-plugins/webmaster-tools.php:78
msgid "Open the Tools Page and paste the code in the appropriate field."
msgstr "打開工具頁中的代碼並粘貼到適當的字段。"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:52 mu-plugins/webmaster-tools.php:65
#: mu-plugins/webmaster-tools.php:79
msgid "Click on <code>Save Changes</code>."
msgstr "點擊<code>Save Changes</code> 。"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:53
msgid "Go back to the verification page and click <code>Verify</code>."
msgstr "返回到驗證頁面，然後點擊<code>Verify</code> 。"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:56
msgid "Yahoo Site Explorer"
msgstr "雅虎網站瀏覽器"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:58 mu-plugins/webmaster-tools.php:72
msgid "Log in to"
msgstr "登錄到"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:58
msgid "with your Yahoo account."
msgstr "與您的雅虎帳戶。"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:59
msgid "Enter your blog URL and click <code>Add My Site</code>."
msgstr "輸入您的博客網址，然後點擊<code>Add My Site</code> 。"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:60
msgid "You will be presented with several authentication methods. Choose <code>By adding a META tag to my home page.</code>."
msgstr "你將看到一些身份驗證方法。選擇<code>By adding a META tag to my home page.</code> 。"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:66
msgid "Go back to the verification page and click <code>Ready to Authenticate</code>."
msgstr "返回到驗證頁面，然後按一下<code>Ready to Authenticate</code> 。"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:68
msgid "Note: It may take up to 24 hours for your site to be authenticated."
msgstr "注意：最多可能需要24小時為您的網站進行驗證。"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:70 mu-plugins/webmaster-tools.php:227
#: mu-plugins/webmaster-tools.php:253
msgid "Bing Webmaster Center"
msgstr "冰網管中心"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:72
msgid "with your Live! account."
msgstr "與您的Live！帳戶。"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:73
msgid "Click <code>Add a Site</code>."
msgstr "點擊<code>Add a Site</code> 。"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:74
msgid "Enter your blog URL and click <code>Submit</code>."
msgstr "輸入您的博客網址，然後點擊<code>Submit</code> 。"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:75
msgid "Copy the meta tag from the text area at the bottom. It looks something like"
msgstr "從複製的元標記文本區的底部。它看起來有點像"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:80
msgid "Go back to the verification page and click <code>Return to the Site list</code>."
msgstr "返回到驗證頁面，然後點擊<code>Return to the Site list</code> 。"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:82
msgid "The Robots.txt File"
msgstr "robots.txt文件"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:83
msgid "The <strong>robots.txt</strong> file is a way to prevent cooperating web spiders and other web robots from accessing all or part of a website which is otherwise publicly viewable. Robots are often used by search engines to categorize and archive web sites, or by webmasters to proofread source code."
msgstr "<strong>robots.txt</strong>文件是一個合作的方式，以防止網絡蜘蛛和其他網絡機器人訪問所有或部分的網站，該網站可公開瀏覽。機器人經常使用搜索引擎進行分類和歸檔的網站，網站管理員或校對的源代碼。"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:84
msgid "To Allow all robots"
msgstr "要允許所有的機器人"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:85
msgid "To allow any robot to access your entire site, you can simply leave the robots.txt file blank, or you could use this"
msgstr "為了讓機器人的任何訪問您的整個網站，你可以簡單地離開了robots.txt文件空白，或者你可以使用這個"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:87
msgid ">To Ban all robots"
msgstr "&gt;禁止所有機器人"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:89
msgid "To Ban all crawlers from four directories of a website"
msgstr "禁止所有爬蟲從四個目錄的網站"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:221
msgid "Site Verification"
msgstr "網站驗證"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:222
msgid "All three major search engines provide webmaster tools that give you detailed information and statistics about how they see and crawl your website. In order to access most of the features, you will have to verify your sites."
msgstr "所有這三個主要的搜索引擎提供網站管理員工具，讓您的詳細資料和統計數據有關他們如何看待和抓取您的網站。為了訪問的大部分功能，您必須驗證您的網站。"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:223
msgid "Enter your meta key \"content\" value to verify your blog with"
msgstr "輸入您的Meta鍵“內容”值，以驗證您的博客與"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:225 mu-plugins/webmaster-tools.php:243
msgid "Yahoo! Site Explorer"
msgstr "雅虎網站瀏覽器"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:226
msgid "and"
msgstr "和"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:236 mu-plugins/webmaster-tools.php:246
#: mu-plugins/webmaster-tools.php:256 mu-plugins/webmaster-tools.php:274
msgid "Disabled"
msgstr "殘疾人士"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:236 mu-plugins/webmaster-tools.php:246
#: mu-plugins/webmaster-tools.php:256 mu-plugins/webmaster-tools.php:274
msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:240 mu-plugins/webmaster-tools.php:250
#: mu-plugins/webmaster-tools.php:260 mu-plugins/webmaster-tools.php:278
msgid "Example"
msgstr "例子"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:266
msgid "Google Analytics Tracking Script"
msgstr "谷歌Analytics跟踪腳本"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:267 mu-plugins/webmaster-tools.php:268
msgid "Google Analytics"
msgstr "谷歌分析"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:267
msgid "is a web analytics solution that gives you rich insights into your website traffic and marketing effectiveness. Powerful, flexible and easy-to-use features now let you see and analyze your traffic data in an entirely new way. With Google Analytics, you're more prepared to write better-targeted ads, strengthen your marketing initiatives and create higher converting websites."
msgstr "是一個 Web分析解決方案，讓你把你的見解豐富網站的流量和營銷的效果。強大，靈活和易於使用的功能，現在讓你看到和分析您的流量數據存儲在一個完全新的途徑。隨著谷歌分析，你更願意寫更有針對性的廣告，加強您的營銷活動，創造更高的轉換率的網站。"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:268
msgid "Enter your"
msgstr "輸入您的"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:268
msgid "Account ID"
msgstr "帳戶 ID"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:268
msgid "for this site, to allow"
msgstr "這個網站，讓"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:268
msgid "to track you page views."
msgstr "跟踪你的頁面瀏覽量。"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:271
msgid "Google Analytics Tracking ID"
msgstr "谷歌Analytics跟踪編號"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:285
msgid "Robots.txt File"
msgstr "Robots.txt文件"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:293
msgid "You may edit your robots.txt file in the space below. Lines beginning with <code>#</code> are treated as comments. If you don't understand what your doing, most likly you don't need to do anything."
msgstr "您可以修改您的robots.txt文件在下面的空白處。線開始的<code>#</code>視為意見。如果你不明白你做什麼，最likly你不需要做任何事情。"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:294
msgid "Using your robots.txt file, you can ban specific robots, ban all robots, or block robot access to specific pages or areas of your site. If you are not sure what to type, look at the bottom of this page for examples."
msgstr "使用您的robots.txt文件，您可以禁止特定的機器人，禁止所有機器人，機器人或阻止訪問特定的網頁或地區的網站。如果你不知道該怎麼類型，看看這個網頁底部的例子。"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:295 mu-plugins/webmaster-tools.php:315
msgid "Privacy Settings"
msgstr "隱私設置"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:295
msgid "page."
msgstr "頁面。"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:296
msgid "Modify Your Robots.txt file"
msgstr "修改您的robots.txt文件"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:297
msgid "Your Current Robots.txt file"
msgstr "您當前的Robots.txt文件"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:303
msgid "reset robots.txt"
msgstr "復位的robots.txt"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:315
msgid "Privacy Settings are curently <strong>Blocking</strong> all search engines. Enable search engine browsing on the "
msgstr "隱私設置curently <strong>阻止</strong>所有的搜索引擎。啟用搜索引擎瀏覽了"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:315
msgid "page to be able to modify the robots.txt file."
msgstr "頁面能夠修改robots.txt文件。"